3D Printing 模型可唔可以用水彩上色

定係一定要用番模型鋪果D顏料架? THANKS

水彩你咪試吓囉

如果你唔用primer噴底就一定唔得，就算噴咗用水彩上都應該會好肉酸

你估木顏色又得唔得？ 係都用acrylic試啦...

原來係咁
咁係咪要去模型鋪買模型上色漆再搵畫筆油就得?
定5金鋪都有野代替到

效果唔差, 可以係邊買到

文具舖通常有, 睇清楚係咪aryclic

唔該晒

可以試吓去五金舖買支Pylox white flat 做底油然後油aryclic，之前試過效果幾好

應該好過用白色acyclic做底油

Pylox white flat ?
有冇中文名, 去五金鋪驚佢唔知我UP咩

定係文具鋪都有架?

啞光白色噴油

屋企有呢支, 唔知一唔一樣?

呢支好似係啞光透明？

係呀, 透明光油

如果你個print 本身係白色或者好淺色可能Work
不過其實acrylic直接由上去都得

many thanks